# SmartGroc

- Deve ser capaz de gerenciar todos os aspectos da operação de um supermercado, incluindo vendas, compras, estoque, contabilidade e recursos humanos.
- Deve ser integrado com o marketplace e-commerce para permitir que os comerciantes vendam seus produtos na plataforma.
- Deve ser integrado com o sistema de gestão de facilities para monitorar o consumo de energia e recursos.
- Deve ser integrado com o sistema de logística para rastrear o movimento de produtos.
- Deve ser integrado com o sistema de cadeia de suprimentos para gerenciar o fornecimento de produtos.
- Deve ser integrado com o sistema de prestadores de serviços para gerenciar as atividades de terceiros.
- Deve ser integrado com o sistema de marketing para criar e executar campanhas de marketing.
- Deve ser integrado com o sistema de economia circular para gerenciar o ciclo de vida dos produtos.
- Deve ser integrado com o sistema de rastreamento de produtos para rastrear o movimento de produtos de sua origem até a reciclagem.

## Marketplace e-commerce:

- Deve permitir que os comerciantes vendam seus produtos online.
- Deve ser integrado com o ERP para sincronizar os dados de produtos e estoque.
- Deve ser integrado com o sistema de pagamento para processar pagamentos.
- Deve ser integrado com o sistema de logística para rastrear o envio de produtos.
- Deve ser integrado com o sistema de marketing para criar e executar campanhas de marketing.

## Gestão de facilities:

- Deve monitorar o consumo de energia e recursos.
- Deve gerar relatórios de eficiência energética.
- Deve gerar relatórios de redução de emissões.
- Deve gerar relatórios de geração e venda de créditos de carbono.

## Logística de produtos:

- Deve rastrear o movimento de produtos.
- Deve gerar relatórios de desempenho logístico.
- Deve gerar relatórios de inventário.

## Cadeia de suprimentos:

- Deve gerenciar o fornecimento de produtos.
- Deve gerar relatórios de desempenho da cadeia de suprimentos.

## Prestadores de serviços:

- Deve gerenciar as atividades de terceiros.
- Deve gerar relatórios de desempenho dos prestadores de serviços.

## Marketing:

- Deve criar e executar campanhas de marketing.
- Deve gerar relatórios de desempenho de marketing.

## Economia circular:

- Deve gerenciar o ciclo de vida dos produtos.
- Deve gerar relatórios de reciclagem.

## Rastreamento de produtos:

- Deve rastrear o movimento de produtos de sua origem até a reciclagem.
- Deve gerar relatórios de rastreamento de produtos.

## Getting started


## Adicione seus arquivos

- [ ] [Crie](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/repository/web_editor.html#create-a-file) ou [faça upload](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/repository/web_editor.html#upload-a-file) de arquivos.
- [ ] [Adicione arquivos usando a linha de comando](https://docs.gitlab.com/ee/gitlab-basics/add-file.html#add-a-file-using-the-command-line) ou envie um repositório Git existente com o seguinte comando:

```
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/scoobiii/smartgroc.git
git branch -M main
git push -uf origin main
```

## Integre com suas ferramentas

- [ ] [Configure integrações de projeto](https://gitlab.com/scoobiii/smartgroc/-/settings/integrations)

## Colabore com sua equipe

- [ ] [Convide membros da equipe e colaboradores](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/members/)
- [ ] [Crie uma nova solicitação de mesclagem](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/merge_requests/creating_merge_requests.html)
- [ ] [Feche automaticamente problemas a partir de solicitações de mesclagem](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/issues/managing_issues.html#closing-issues-automatically)
- [ ] [Ative aprovações de solicitações de mesclagem](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/merge_requests/approvals/)
- [ ] [Configure a mesclagem automática](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/merge_requests/merge_when_pipeline_succeeds.html)

## Teste e Implante

Use a integração contínua integrada no GitLab.

- [ ] [Comece com o GitLab CI/CD](https://docs.gitlab.com/ee/ci/quick_start/index.html)
- [ ] [Analise seu código em busca de vulnerabilidades conhecidas com Teste de Segurança de Aplicativos Estáticos (SAST)](https://docs.gitlab.com/ee/user/application_security/sast/)
- [ ] [Implante no Kubernetes, Amazon EC2 ou Amazon ECS usando o Auto Deploy](https://docs.gitlab.com/ee/topics/autodevops/requirements.html)
- [ ] [Use implantações baseadas em pull para uma melhor gestão do Kubernetes](https://docs.gitlab.com/ee/user/clusters/agent/)
- [ ] [Configure ambientes protegidos](https://docs.gitlab.com/ee/ci/environments/protected_environments.html)

***

## Emblemas
Em alguns READMEs, você pode ver pequenas imagens que transmitem metadados, como se todos os testes estão passando ou não para o projeto. Você pode usar Shields para adicioná-los ao seu README. Muitos serviços também têm instruções para adicionar um emblema.

## Visuais
Dependendo do que você está criando, pode ser uma boa ideia incluir capturas de tela ou até mesmo um vídeo (frequentemente verá GIFs em vez de vídeos reais). Ferramentas como ttygif podem ajudar, mas confira o Asciinema para um método mais sofisticado.

## Instalação
Dentro de um ecossistema específico, pode haver uma maneira comum de instalar coisas, como usar Yarn, NuGet ou Homebrew. No entanto, considere a possibilidade de que quem está lendo o seu README seja um novato e gostaria de mais orientações. Listar etapas específicas ajuda a remover ambiguidade e ajuda as pessoas a usar o seu projeto o mais rápido possível. Se ele só funciona em um contexto específico, como uma versão específica de uma linguagem de programação ou sistema operacional, ou tem dependências que precisam ser instaladas manualmente, adicione também uma subseção de Requisitos.

## Uso
Use exemplos liberalmente e mostre a saída esperada, se possível. É útil incluir o menor exemplo de uso que você pode demonstrar, enquanto fornece links para exemplos mais sofisticados, se forem muito longos para serem incluídos razoavelmente no README.

## Suporte
Diga às pessoas onde podem obter ajuda. Pode ser uma combinação de um rastreador de problemas, uma sala de bate-papo, um endereço de e-mail, etc.

## Roteiro
Se você tiver ideias para lançamentos futuros, é uma boa ideia listá-las no README.

## Contribuição
Informe se você está aberto a contribuições e quais são seus requisitos para aceitá-las.

Para pessoas que desejam fazer alterações no seu projeto, é útil ter documentação sobre como começar. Talvez haja um script que elas devem executar ou algumas variáveis de ambiente que precisam ser definidas. Torne essas etapas explícitas. Essas instruções também podem ser úteis para o seu futuro eu.

Você também pode documentar comandos para lintar o código ou executar testes. Essas etapas ajudam a garantir alta qualidade de código e reduzem a probabilidade de que as alterações quebrem algo inadvertidamente. Ter instruções para executar testes é especialmente útil se exigir configuração externa, como iniciar um servidor Selenium para testar em um navegador.

## Autores e reconhecimentos
zeh sobrinho

## Licença
MIT

## Status do projeto
02 Novembro 2022 - subiu
